大家有冇諗過點解拉左近3000人 但咁少人係度post.....

如題

冇

會唔會已經送哂中?

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！